每個人都係獨立個體

愛情、友情、親情都好，以家睇得個世界越多，越覺得呢個世界冇真正’親密’既一對人，表面上幾熟都好，大家既內心世界總有啲野係對方唔知/所厭惡。
我明白每個人都係與眾不同，所以諗法一定每個都唔同，但一直都想識個諗法唔洗一樣，但好似心連心咁，明白自己既人。有冇人明我講咩

明

好正常

完全明白

搵唔到